覺唔覺攞外國警察同香港比係好智障？

成日攞外國警察執行力嚟講
得 你要執行力呀嘛？ 咁你俾返槍權我
你話唔係美國？ 都得 咁你俾返外國嘅公民權益我
人地外國大型示威又流血又汽油彈
我好地地坐係到 點解仲要讚班差佬好克制？

比較 係香港人習性